今日票站12點先開 帶住址證明或以前嘅投票通知信 叫埋屋企人一齊投

票站位置：
候選人資料：

係

推

睇琴日個整合Post話：
由於選民資料截圖有機會違反選舉法例

咁舊投票通知信有冇呢個問題？

q

幫手 Share 埋 Facebook page

一早應該用紙投票咪冇事

初選全投抗爭派

Hard copy 無問題

幫手 Share 埋 Facebook post

借個位 會員標籤功能

係咪一定要有住址證明先投得

係 你做選民嗰陣有登記住址㗎嘛
有登記住址嘅電子月結單都計數

原來12點先開

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

push

屋企人藍絲 sor

一定要hard copy

做返港豬算啦

Softcopy cap圖 相都得

剩係投個票仲唔夠港豬？

幫朋友問，係咪去邊個區投都得，只要跟返住址證明？

Pish

屋企人藍......

投票日早2日請佢哋去旅行， 一票換幾票走

係自己大區（港島/九東/九西/新東/新西）入面嘅票站投

呢加出到去咩

👈🏻

Push

係咪銀行單嘅cap圖都唔得？

12點 票站見

推 訓多陣先

一早醒咗，感覺有啲似之前區選咁。
票投本土派，一陣見。

唔該

12

究竟可摸耳喺其他區票站投？
有人話得有人話唔得

自己大區嘅任何票站

樓主
根據你個link, 有部分票站9點已開, 如佐敦道4號
但如果無列名, 就應該12點先開

得

電子單得唔得 洗唔洗print 出黎？

唔洗，cap圖都得

原來有新通知
當我無講過

#7月11日所有服務站的開放時間須延後至中午十二時正

Android 使用者將不能使用手機應用程式投票，投票方式將採用投票網頁進行投票。

IOS使用者則不受影響，依舊採用投票網頁進行投票。

選民登記網頁證明唔可以用(犯法)
要用地址證明文本、電子版本、截圖 及相片皆接納
（E-banking 有地址證明，大家 cap 定）

咁可以瞓多陣
一陣見

冇update 應該都係照delay到中午

乜唔係要裝定app咩

全部用網頁版

ok

選民登記網頁證明唔可以用(犯法)
要用地址證明文本、電子版本、截圖 及相片皆接納
（E-banking 有地址證明，大家 cap 定）

#7月11日所有服務站的開放時間須延後至中午十二時正

Android 使用者將不能使用手機應用程式投票，投票方式將採用投票網頁進行投票。

IOS使用者則不受影響，依舊採用投票網頁進行投票。

12點

可以用選民登記裁圖

要投呀

唔可以

我想問下例如我住黃大仙 但我依加係九龍灣 咁可唔可以去九龍灣個票站到投？因為我見兩個區都係投九龍東

得 所有九東票站都投得

Thx

diu 12點先開

以為9點

普及投票4.0 話清單文件簽名無效，有冇人都係咁？

原來12點？。。。。

up

721

PUSH